就黎要返intern...

諗起日日朝九晚五就唔開胃
不過無計，唔做grad唔到…
有冇人可以話比我聽，究竟intern 嘅意義係乜！！(除左要grad)

Btw 北角附近有咩地方啱毒撚一個食lunch

北角邊頭

政府合署個頭

自己釣魚

條魚未釣到應該都夠鐘上返去做狗

到時grad完搵工你就知份intern有幾有用

搵工又無野講 到變左同面試官傾十分鐘

Btw 恭喜

有咩degree 要有intern先grad?

翻緊朝九晚六